下次抗爭可唔可以眾籌同日本買依部野返嚟

由大埔出雞頭啟發到